Lefty hand cream及日本cover歌手討論區(4)

Lefty Hand Cream ✴︎
(レフティーハンドクリーム)

從2014年開始在網上進行活動，目前播放的視頻瀏覽總數已經超過2億次，海外以及日本的訪問量也很多。

喜歡的事物是: 藝術、宇宙、鯊魚、白熊和恐龍

著名作品:
西野カナ/No.1『掟上今日子の備忘録』主題歌（Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

西野カナ/トリセツ『ヒロイン失格』主題歌 （Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

back number/クリスマスソング『5→9～私に恋したお坊さん〜』主題歌（Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

SMAP/オレンジ（Full Cover by Lefty Hand Cream）

最新消息:
Lefty Hand Cream:
11月15日 1st mini cover album release (接受預訂中)
11月23日 1st Acoustic Cover Showcase

【CD収録内容】
*全てLefty Hand Creamによるカバーアレンジ
※()内は原曲アーティスト
1. StaRt(Mrs. GREEN APPLE)
2. 醒めない(スピッツ)
3. 藍(スキマスイッチ)
4. なんでもないや(RADWIMPS)
5. シュガーソングとビターステップ (UNISON SQUARE GARDEN )
6. 拝啓、いつかの君へ(感覚ピエロ)
7. 青いベンチ(サスケ)

●ヴィレッジヴァンガード限定発売 / 予約受付中 /店舗でも予約受付可

Official Web Site:

Instagram:

Twitter:

YouTube Channel (Please Subscribe):

歡迎大家討論及分享日本cover歌手,但此討論區依然以Lefty Hand Cream為主

上個post:
(1)
(2)
(3)

留名

lhc bb 唯一老公留個靚名

LM

聽日應該出 醒めない MV
好期待添

院長唔好嚇走啲新人啦

各位痴線佬記得正評

院長又要嚇走晒啲人

臨瞓一推

早晨
今晚收工又有PV睇，好期待

點解有個負評

早晨

今晚9點，杏沙子ig live Q&A

杏沙子 ig 張圖幾靚

點解唔係 醒めない
不過都正

同意

幾時有拝啓、いつかの君へ同隻Cd

杏沙子本人就唔係幾靚咁簡單

你地個個都鐘意杏沙...我就麻麻地

禾刀系牙巴打

多腳膠

ig live

啲手指

之前唱歌把聲係唔係佢黎架
差咁遠嘅

又係一堆唔知邊到黎嘅人嘅chatroom

好多印度同俄佬

打英文都算
一堆唔知咩文字睇到好冇癮

咪差唔多

咁都CAP到
用咩CAP架??

全場第一個痴線佬出現了

有冇教學

storysave

Lefty San再開台一定要錄左佢

memememe

成日趕唔到

IG有replay睇

好撚多生番

我都唔知原來可以睇翻
我仲down晒成條片

Story save仲可以由頭到尾down晒

如果係bb live你一定要down
因為佢會del

係 佢好小氣 嗰時開咗1分鐘就stop咗

唔係小氣

唔知腦魔咁可愛 bb會唔會鍾意

正啊 青いベンチ

冇人？

推到完場

係咪問我?

15號日本先有 幾時先會送到香港?

我想聽首歌多啲 之前嗰十幾秒唔夠

Bb 唔會鐘意痴漢

佢都唔會鐘意撚屌

bb淨係愛我，收手啦你撚屌獸

Lefty bb

我鐘意bb 就得啦

又印度又泰國

聽日第一次睇演唱會
興趣到唔想瞓

次次都見到印尼人都會問do u know Indonesia
咩地方都會見到有人咁講
咩習慣黎

字都打錯都唔瞓？

睇邊個演唱會？

農夫

綠帽

尋晚嗰場真首場佢老婆有去

想買LHC隻碟，有無人知香港有咩方法買到？

上網買 個網有指定集運送香港

大約幾錢到？唔識睇日文
有冇巴打可以幫手買埋

百7到 計埋運
之前有開團 唔知宜家仲有冇

要問狼仔了

一定要去東京先買到
2月去日本
但驚到時無晒

百7都可以接受

大阪都有

有講cd鋪會有賣咩？

我就係唔識自己買先團購

好撚正啊新mv

我見間野大阪都有分店

係唔係15號，門市都會有貨？

我指日本個邊

我訂左喇好耐 我計過好似160就ok

你個仆街仔無join到咩?

呢個係我收到既list

太遲留意呢個post，無得join團購

快啲留個名先 長期mon住個po

呢首歌不得了

最期待呢首歌

一定係BB唱俾我聽

係啊 未瞓醒

リビングにいたら 母がハイッと元気よく挙手して 「今年の誕生日は タイヤの車が欲しいです！ 兄妹2人でプレゼントして下さい！」 と言ってきた ....？.......タイヤの.........車 それはどこで買えるの？ 流れで私も誕プレ下さい！って言ってみたら食い気味にあげるわけない(^^) と言われた

請求U巴翻譯

連狼仔都癲撚左

喺廳入面
老母舉手話
今年生日
想要「胎嘅車」（好似將車胎掉轉左）
阿哥阿妹當禮物送比我！
「胎嘅車」....？
邊到買到啲咁嘅野

跟著後面唔識 等u巴bb

係客廳果陣老母好有活力咁舉手講「今年生日想要架有軚既車!你地兩兄妹當禮物送比我LA!」...?有軚...既車.....係係邊度有得買?順勢講埋「我都想要禮物!」既話一定唔會比人當打斷話題
搵朋友譯

舉高隻手 洗乜怕醜
隻手舉高過 洗乜驚舉錯

早晨
月

訓咁少
小心身體

未老先衰
我都瞓咗五個鐘多啲 出面鑽野鑽成個鐘 好似痾尿滴滴金咁鑽一下停一下

琴晚打完機再沖涼食下野搞到好夜
宜家又要學日文

自學定出去學？

出去
我諗自學我唔會咁早起身

rich

學費幾多

講到我好有錢咁
四堂450咋嘛

450夠我睇多場農夫後排

耀巴有冇起痰

學邊間?
放假早起床自修n5中
諗住n4先讀，省時間同成皮野學費

第一日語
我懶自己上網搵教材同我會好唔自律

圖書館借書炸我
自律真係難搞,
俾錢上堂應該會專心d

第一邊個老師教?教得好無?
遲下可能搵第一 ，最平好似係

我有係第一上過....宜家無上 我係太子個間....幾多囡

我覺得同班啲人好撚蠢

點解

個先生成日都會叫人答問題
啲人成日都唔識 明明好簡單
跟著有時有啲漢字上有埋平假名可以讀錯

請問你用咩方法買lhc隻碟
直接運黎香港定用集運？
唔該

你想方便就直接buyee買啦,如果想運費平就搵集運,集運GOOGLE就大把

舉高隻手洗乜性醜

舉高隻手洗乜怕醜

2條女老常出現

我睇第一條片嗰時都以為兩條

呃我唔到，根本唔同人

收到風個JK係太田夢莉 大嗰個其實係LHC本人 今次佢地第一次合作

你。呃。人

仲有冇得搭單

レフbb

姐係咩?

我都想搭單

我愛lefty bb

StaRt 真係好好聽

醒めない仲正

好想快D聽FULL VERSION

呢首好正

呢隊no title之前我推咗3-4次都冇人理

我有應你架
好正

我就覺得rain stop good bye同米津首cover最正

我仲諗緊點買，睇唔明個網
唯有等識買而想買既人幫手

有咩唔明？
再唔係咪出去搵代購囉

日文睇唔明，翻譯完之後有啲位唔識填
一係睇下有無巴打開團
一係叫朋友日本幫手買

你用電腦開個網先
如果有用adblock就閂左佢
你開完個網上面會有buyee個banner
㩒入去
佢有個chrome嘅extension比你裝
同埋佢個buyee會有中文教學
之後就跟著佢咁做
比錢
就應該冇乜問題架啦
可以試一試先

Leftyさん

隻碟係咪香港無得買？

無。搵代購

Thank you

但係佢唔會愛你

無錯，bb唔會愛你地，首best friend係我叫佢唱比你地聽

咁首聖誕歌一定係唱比我聽

My boo係唱比我聽 你地可以收收皮

LHC出左碟???

想問有冇LINK

第一頁有

是咪應該買唔到版權
Cover Kana果啲歌全部唔入碟

7首得一首係舊歌 應該唔關事

真係未必關事

新mv

2條女又出現了

想聽トリセツ

最尾係Lefty San支咪

枝咪先係本體

成個short story其實係講咩?
係唔係Lefty San自己諗 講返自己

唔似係啦，塊膜都無LHC

我正係睇左第一個mv
點解最尾個mv會有lefty支mic既

可能係
又鍾意恐龍又唱歌
不過要成日一個人

ガブ太郎 其實係咩黎

邊緣人

其實自己一個更

隻怪獸

黑板嗰隻

我覺得個MV應該有得解
會唔會係自己一個喺學校過得唔開心
喺唱歌同音樂到先搵到樂趣

個MV明顯係男主模式講兩個人相處喎 但點解戀愛禁止嘅團反而成日講愛情

都係
自己一個去旅行 唔洗煩去邊同掙去邊
自己食飯 唔洗等人
諗諗下其實幾好

要畀d fans 幻想同偶像拍拖,佢地先肯課金落去支持偶像

我反而覺得個mv係過去式同現在式

儲下錢自己一個獨遊

諗住SEM BREAK獨遊

冇錢 sem break打下工做狗先

第一次獨遊應該會揀日/台 之後玩6-7日

台就不了

冇筆直嘅話都會去

想淡季嗰陣走堂去

1月頭算唔算淡季

唔算

月頭喎

我都唔識分乜季 通常睇下機票錢就知

有人會專登去日本跨年,之後就新年喇...好peak下

諗住1月4/5/6 去

自己一個就咪揀嗰段時間啦 閃死自己

u巴bb
可唔可以幫我翻譯下春茶嗰兩段野
春茶好似嬲嬲地咁

mk春茶

我估係MK妹叫春

佢好似話
係咁有人send friend request比佢 （應該係psn)
佢都話算 都有接受
不過有人成日邀佢入party
邀左幾十次
好似煩到佢 應該有少少嬲
佢叫啲人收收皮先唔好再邀佢
好彩冇加到佢
不過第二段唔係好明

開live一係遮住PSN 唔遮啫係任加唔嬲架啦

個傻妹仲好好人咁accept左啲人

個人ac?我冇follow睇唔到

mk妹真係mk妹 唔多用腦

諗緊 1月頭 定 2月頭 一個人去大阪
啱啱有假 要浸溫泉

見佢打機殺到人都喺度鳩叫就知

我得1月頭

容易比人呃

但係我記好似followers到見過你

上面果篇:
有人話就算係玩左好耐既人,我都應該一早就要同佢地講清楚比較好,但係我非常唔常好似警告人咁,但係真係解決唔到所以真係要講清楚.呢個AC既目的唔係用黎做個人交流,以後都冇打算做!

好自我嘅MK妹

我覺得咁處理真係算係咁啦喎
比人咁搞真係幾煩

Btw thanks

你有冇份搞埋一份

mk sofrwell又搞女

無限開關

MK仔想搞日本MK妹

冇add到佢psn

但係你ADD左佢twitter

你都好似有喎清

想唔想搞先

唔好講到咁白啦

喺隔離post見到 春茶個mk妹話唔定中意

院長 係時候搞搞佢了

你先係院長

旺季獨遊應該會閉盲

痴左線

唔會既 睇你去咩地方同埋咩心態

睇人地條女/日本妹返酒店打丁

真口爆

一月去慶祝bb生日

如果一月去，bb生日前就返咗黎

[耀巴召喚]啱啱發掘到 yui 嘅歌 acoustic 版先係最正 [/耀巴召喚]

瞓前一推

冇太多其他樂器嘅配搭 一把結他已經完全展現YUI嘅歌聲 首推CHERRY

■当選発表について
厳選なる抽選の結果、当選者の方のみにご登録アドレスへ当選メールを配信いたします。
2017年11/13(月)夕方〜11/14(火)20:00頃までに「ご当選メール」をお送りいたします

加油

又話 YUI 係你女神

ok you win

Good bye days

幫你集氣

丁緊rolling star 嘅 acoustic 版

RIP

見到個thumbnail都唔想㩒入去

今日開始無哂新歌試聽
換左呢條友。。。

買LEFTY 隻碟係咪要係VV SHOP到買?
日本都幾多分店下,23號去日本睇下有無

日本搞笑藝人好好搞 有得諗下佢

BB終於踩板了

終於得閒

下面個2隻係咩字 スア？

久々

咩字黎

想睇bb 着呀婆拖鞋片車

同"久しぶり"一樣意思

符號黎

々係唔係解壘字

應該係

係

唔該2位

春茶食韓國野

連我地頭號mk仔softwell都頂唔順春茶了

聖誕ONE MAN LIVE

新院長係嬲鳩佢唔預咋

唔知係男/女姓朋友煮比佢食呢

病都仲食韓國野 傻妹
Btw 乜撚野頭號mk

佢食韓國野你咪一樣like佢

好感度-10

聖誕女郎

lhc:100分
杏沙子:99分
春茶:50分(淨係聽佢唱歌算了 )

U巴去睇live?

杏沙子係幾正
不過唔知點解唔係好吸引我

因為你係mk仔

唔係

agger舊院長

點解咁多位手足要針對我

你係MK仔

做MK仔好過做院長

預計到LHC每次都要開三個IG post

初步懷疑softwell院長患上受迫害妄想症
醫生話要比d 空間佢，等佢慢慢接受

要keep住個形狀

咁我惟有叫bb同我分擔下

雖然佢有強迫症啫 都唔代表佢受你

uru係咪已經唔算係cover歌手

託左日本朋友幫我買隻CD

同先聽佢唱奏好高汁

鐵血知道佢 search佢先知原來佢唱開cover

咪就係

杏沙子=LHC=100
春茶同舊院長一樣都係聽佢唱歌就算

睇黎都係無機會

春茶fans直線下降

撚屌獸

我諗佢應該未想海外fans去住？

做咩成日幫人改名
又撚屌怪又撚屌獸

點解可以咁早有架

日本已經賣緊

咁可以點啫

好彩唔係有即場簽名

即場簽名會係meeting到

啊

好想喺間鋪頭一邊聽完佢播嘅歌一邊鳩fingfing睇下有咩新奇野買

偷跑係好平常
不過有無人放下MP3頂住先

係香港係咪無途徑買到

有簽名會?

應該冇
希望冇

感冒的春茶開台了

無所謂啦 名黎姐
舊院長做乜派

連登的膠已經沒實質意義了

隻碟幾時先會到香港

等唔切了
有個frd喺日本但係唔好意思叫佢買

有排呀...慢慢等

無人理佢

冇人同我爭

死MK妹我睇農夫live唔好
G錯啦我

lefty都屬於我

呢度咁多位院友你慢慢揀

Why not both

Lefty係我嘅

杏春L係我嘅

你食屎啦

反彈冇回頭

春茶我一個嘅
其他你地嘅

做咩冇啦啦同我爭

我全部都要

Mk仔 掙女

用Buyee買既記得揀返個運送方法
再比埋運費

diudiudiudiu...點解你地個D到先...我訂個一隻反而遲到

辦事不力呀狼仔

咁都要等堆我個隻到先集運架嘛

好彩唔係講我

我係肥毒L
softwell係mk仔

而我只是瘦毒L

如果iTunes 有得買就好啦

itunes你地有冇買kobasolo?

買左首春茶bb唱嘅恋セヨ乙女
其他痴線佬應該買哂杏沙子嘅歌

靜係買呢隻

無LEFTY SAN

Kobasolo 好耐無搵lefty san cover 歌

杏沙子啲歌spotify 有得聽就冇買到

就算有出bb我都唔會成隻碟買

點可以咁
moov 應該唔會有呢啲

呢首係kkbox都有
其他cover 就得幾首

日本apple music 多唔多kobasolo 歌
kkbox得幾首，想轉會

好似冇咩分別
Line music都可能有

好想聽新歌

好想多謝幫bb伴奏啲人

最快星期5到 星期日約你地班仆街仔出黎

正牙

咁快手，無限感激
忍手唔搵MP3住

狼仔辦事速度

君に好きと言えばよがった

大好き

杏沙子狗衝返去開live

ig定twitter

ig

得聖誕老人杯巧得意

Bb首藍真係mv都好好loop

BB唱呢首應該幾好聽

拎起個頭好殘忍

好撚多印度生番

今日少左,係臨尾先多外國人

好白滑隻手

隻手仔冇查油

幾時到星期日

清泉啊

buyee 宜家買都係4-5日就到手

遲啲會唔會出埋枝hand cream

搽左手

簡約美

有無人近排會去日本，幫手買返隻

Lefty Hand Cream 隻碟

buyee買啦...你等得黎都買左送緊過黎

咁快到手

我一直都覺得封面個人可以再靚啲....

我係咪係fgo po見過你

好，唔該你

Lefty hand cream 隻碟係網上缺貨，買唔到

你琴晚都可能買得到

你等巴打去日本幫你買

因為要等個朋友答覆幫唔幫到手買，有朋友係日本今日返
只好等返貨再買

bb 首藍好聽到傻撚左

駁吾刀

唔知隻碟聽日到唔到呢

好想快d聽

有冇清可以rip住隻碟比我聽

打咩

想早啲聽啫

好想瘋狂loop藍 同 醒めない

START

拝啓、いつかの君へ

已經聽緊bb d歌，好正

可唔可以send比我

要聽返自己買個隻先有滿足感

希望聽日可以到啦

頂唔緊啦
Rip住aac or mp3比我都得

有無人壓MP3
就算買左碟，都會壓MP3聽
方便太多

有碟就會rip

放落手機任我玩聽

跪求 wav

左係我 右係邊個我估大家都好清楚

右邊係佢， 我知架

大雄同胖妹

錯牙撚屌

欣賞你嘅思路 但錯

一定唔係LHC

無有錯 今晚當比鬼責啦你

左邊係你
右邊一定係院長啦 ip都唔使check

但你先係院長喎

softwell估唔到你愛呢味嘢

好撚想聽新歌啊

Mk 轉gay

咁夜就快啲瞓啦

訓醒咗

你是咪唔使瞓

朝朝都嘆齋啡 聽 bb 啲cover

3點瞓7點醒？

正確啲講係5點訓 7點醒

巴打小心身體啊

仲係好精神

回光反照

記得好似有研究話人喺死之前係會瞓唔到
講笑

自制OT

BB隻碟好似入返貨了
未買嘅可以去睇睇

大家覺唔覺得足立佳奈呢個妝有啲bug
[url]查看 @kokikana911024 的推文：

星期5晚都咁靜

你好

因為我未收到隻碟

ME TOO

隻碟岩岩到香港 可能聽日就有

成班夜鬼嚟

你唔係

收皮啦

不嬲5系

5

12咋喎

一點啦 批死你同撚屌怪冇3點都唔瞓

你都傻嘅， 5點先訓

今晚早瞓

咁夜先瞓

你同撚屌出名夜瞓架喎

我最多2-3點收皮
唔夠你2個癲

早起的蟲兒被鳥吃

撚屌巴又咁早

又瞓3-4個鐘

早咗訓

隻碟到左啦

我個十隻未到

完整版好好聽

原來連登咁多同好 好感動

好想聽

想問下去信和會唔會有得買？

好大機會無

條眉fail

有冇放上tweeter比bb like

自膠

可唔可以比住隻藍我聽

睇緊格蘭披治好不安

希望大步檻過

幾時都得 廢青

ready

開緊啦？

差唔多啦

都係用返電腦睇算

Me

有冇聲

有

播緊第幾首

首藍好聽到核爆啊

結衣好過癮

正牙好輕快

下一首拝啓、いつかの君へ

如果LHC個MV係參考呢首歌就正啦

岩岩入

以後就叫左手霜巴

播多次藍得唔得。。keep 左

收台啦 夜D睇下有冇人再LOOP多次

夜D再聽多次

等左手霜巴

左手傷疤

中二名

呢個好似好聽啲

傷疤

傷疤男

忘了愛

院友成日𠝹手

10點 LOOP到 12點 好唔好

中間可以播啲結衣嘅歌

點歌台?

邊個結衣
新坦結衣

到時比LINK

新垣結衣靜係識小小戀歌
不過都係原版好聽好多

唔通波多野咩

想買隻碟amazon jp 同itunes都無架

要係到訂

我想問下
佢係咪有男朋友啦

原來咁搶手

me lor

佢twitter講咩

冇，所以要自己鍊成一個

第一段唔知咩男朋友咩電話
第二段唔知咩宜家開始鍊成一個

啱啱見到cm到有個女仔幾得意
跟著又見到呢樣野
U巴後面幾隻字點解
淨係識到いる

回去既路，好驚自己一個，不安感
打電話俾男朋友吧
依家開始鍊成一個

原來皮皮巴都識日文
Tks btw

傷疤巴

等你

有無教學點申請A/C....
唔識日文呀

用buyee訂

註定失敗啦佢
Mk 妹點會練成一人

成隊兵牙

呢度已經有個MK Softwell

我唔是兵

軍

やん係關西方言黎,好多意思,有時解じゃない？/でしょ,有時冇意思
うける類似笑左,好有趣咁解
btw,個icon睇唔似係本人,似係拎d藝人相做icon

U巴
我淨係識面白い呢啲
Btw條友男人黎
張相好似係欅啲女

台長

傷疤巴&MK院長

Mk台長
成日有囡囡send message比佢

院友仲未返房訓咩

想瞓 成個月冇日早過2點瞓

撚屌巴：sleep is for the weak

好多野諗 訓唔著

食個宵夜先

無野食 講起都有啲餓

煮包公仔面 加罐啤酒
已經可以好正

個個出哂街

今日涼涼地唔想出門口

就黎去日本， 普通cd 店有冇得買？

訓咗

好似得依間先有

想問下依家仲有冇CD團購?

我啱啱醒

好似之前有位巴打都想買
你地可以開多團

原來隻碟kobasola有份整

唔知正面睇靚唔靚呢

下？邊到睇到
唔好同我講係你的名字個音源

係MK樣你就啱架啦

啫係你的名字啦

春茶bb巧正啊

今日Lefty San仲未update D圖

邊有mk 妹 唔正
不過係驚一開樣 就炒晒車

haru都有聽

即係買唔到

好似有好多分店

搵都煩啦，而家都要訂 訂完用轉運算

去到嗰邊專登周圍搵不如自己訂等佢送過嚟

沖繩間店係小祿站間aeon 度， 唔知去唔去到

有冇巴打整左mp3 頂住先， 12月頭先飛去日本買

同求

一心諗住itunes有得買 最後上網訂實體算，但有排先有

發現原來係MK仔黎

做乜鳩啊

你黎？

我咁毒邊會自拍

凍咗

正牙喂

好靚

mini live好似過左?唔見佢提既

今個禮拜四

不要再說了

幫Lefty San打氣

啱啱睇緊張相 朋友：嘩！ Xxx 個 sp 啊

利申:毒撚 , 比人玩

午安

同我訂左碟既巴打...TG我約時間交收

辛苦哂

狼仔唔好亂諗嘢，bb唔會鐘意你

狼巴換隻AV俾佢嘆

仲要hehe 個隻
比隻av 咪益咗佢

今日仲未update最後一張圖

sor大佬狼 辛苦晒

Okok

樓主真mk

mk softwell

睇怕佢都係j緊 bb把聲

收到狼巴PM嘅圖 真係幾MK下 睇嚟我地班毒撚要一直俾佢管治落去

ただいま

發生左咩事

おかえりなさい

BB好正啊

等我loop返幾日先

英...英......英語が通じない
でも最近日本語も通じn
寝よう

BB傻左

點會咁易理解到中意宇宙同恐龍嘅女人....

好想同bb一齊學英文

我明 我真係明

之前睇睇下nasa ,見到bb like左木星張相

求mk台長圖

清是咪有咩誤會

偽文青mac book

我愛lefty

你痴線未

隻碟好聽到痴線

好威咩

最近先知LHC san有cover戀仲主題曲 家入里歐啲歌幾岩佢
[url]

[/url]

點解我BB唱歌可以咁好聽

我post頭有album cover

最下面嗰首

我係聽完bb 喺live唱find me先買呢隻碟

CにD込らめたれッメーセジ気にいづて

くださった方はどれくらいいるかなぁ

求U巴翻譯

Lefty San又好快咁del左

成日都未瞓醒錯過左啲tweet
成句都唔識解
不過鳩估下 我諗係話
收到好多收到cd嘅message
想知大約有幾多人收到碟

都係等u巴同皮皮巴啦

有幾多人注意到CD入面的message ?
估估下。。。
係咪想打cd炸。。CにD

CD入面有message?

所以del左

Lefty San聽日加油

大家估下咩頭套

希望會戴頭套
唔係我會羨慕死

除非禁帶手機入場姐，唔係實有人放返上網

唔出樣拉布幕

無論點都唔好出樣啊

等埋我先出啊

出樣我地都有得睇

唔知日本有無痴線佬捕住呢

埸內好似唔比影相

我想佢以後都唔出樣

可能淨係場內觀眾有得睇

其他有冇巴打真係買咗飛架

講到好似想買就有得買咁

你地慢慢ff 去到就見到bb真樣啦
我都想去

CにD込らめたれッメーセジ気にいづて

くださった方はどれくらいいるかなぁ

收到可靠消息:
依句好似係玩緊重組句子

CDに込められたメッセージに気づいて

くださった方はどれくらいいるかなぁ

CD有咩Message

我見之前講到已經買定機票咁款

好似有位巴打不嬲買左機票去日本

你班痴線佬咁快推到30 頁

好事嚟

之前又話冬天會換個冬天look icon,而家都未換

點先可以改咗夜瞓
由12點去到1點到呢排起碼2點先瞓

每日遲3粒鐘瞓
幾日後就可以正常返

圖入面隻野原來係晴天娃娃黎

你唔講真係唔知

Bb真係有啲潛質做design

今朝睇TWITTER先知
てるてる坊主

點樣可以頂到咁夜先訓
10點幾開始睇書，睇唔夠半個鐘就訓著左

你地講起先知

今日既心情有D複雜
又D興奮 又有D傷心

今日公演香港時間1點同6點

希望有一段仔直播

冇架啦唔洗諗

Lefty San

一場唱幾耐

1個鐘

望實個鐘，有直播/ig story 就錄低 (因為多數會del...)

應該開始啦

未見有 live 嘅

想多了

我一啲都唔葡萄

我都係縮返入我個被竇先

想要支旗仔

好空虛 好寂寞

仲要凍

好想攬住bb

Mk 行為

攬都mk?
愛的抱抱

啊～
好羨慕啊

杏沙子會唔會係到
如果係到我會更加葡萄

應該都會係到

春茶都應該一齊

春茶會去我去cwb裸跑

點解會唔係到呢

Koba都唔知會唔會去啦

你又啱喎

春茶好似唔識lhc?

我想像唔到佢兩個如果係friend會點

Mk 妹會沾污 最pure 最true 嘅lhc
最後lhc 可能會跟機食煙

LHC一定唔會SHOW個MK

上面

佢地唔同期

原來係食住聽架
一定好享受

我係唔會葡萄

好叻咩食治咋嘛
我夠食住MOS聽啦

真實聽到bb 把聲係唔同啲架

bb知道你咁樂觀一定會好開心

大家唔好頹

食個黑醋雞+大著條+粟米濃湯明天更美好

你係死肥仔黎
利申:死肥仔

飲埋個湯好撚飽 我食量好細架 有啲人要食2個包先飽

食兩個好費

啲包有烘過 不過量係有啲少

搵結衣彌補下

真係好少買日本雜誌 因為睇唔明

今晚唔得閒

好想要

個個都講到好正咁

好彩冇出樣冇簽名

原來得120人當選
咁我地唔中都好正常啫

唔知用咩野遮住個樣

午餐食治飲啤 甜品就LHC

夜晚應該多啲feedback 睇

好享受咁

有得聽bb live食屎都享受啦

agger

會唔會係用布幕遮住， 再打燈，淨係見到成個人影

淨係讚d野食，live完全冇提

好似係6點入場食野先 7點先公演

GReeeeN同Whiteeeen

レフさんの演出楽しみにしてたらまさかの顔出し。
しかも1番前の席で歌聴けたし見れたし。最高でした。

#LeftyHandCream

@LHC_Les

咁正

飲住野聽一定好過癮

應該有層紗

上面個人坐前排,所以睇得好清楚

好想去

大家都冇份 所以打和

我都係

我屌

好想去大叫I love u

辛苦曬 巴打

儲定錢去下次

前排個啲睇到bb 個樣
葡撚萄

BB幾時會update

邊有咁易睇到

比人抖下啦

update左

大家下次一定要去到

YUI嚟香港開咗一次演唱會 之後就冇之後了

首先要唔撞schedule
跟著要抽中

抽中一定去 唔理schedule

抽咗先緊要啲
毒撚除咗返工就無乜娛樂
如果拎晒假先抽中嘅話 老虎蟹都請 no pay 去聽bb 唱歌

如果撞考試撞test

唔洗諗 下年再讀

唔想再好似今日咁

如果認到新女咁啱佢生日你會點揀

一定係Lefty BB
順便一提 BB生日好似係1月18日

唔洗驚，如果我有女友佢都一定都係咁鐘意bb

你班仆街完全唔理人感受，明明我已經係bb男朋友

請你立即收皮

現任MK院長叫舊院長收皮

我愛lefty!我愛lefty!

lefty愛我!lefty愛我!

今日拎到碟，made in Taiwan架原來

唔撚係啊

唔講唔知

好過China啦

睇得出為左壓縮成本
design 簡單左少少，。。隻碟同booklet 白雪雪，我覺得可以畫多幾下
BTW,請大家俾錢買碟，支持下

可能係台灣design

今日唔好意思 現家叫完春啦
訓先啦 早抖

明天會更好

今晚鬥到最後嘅又係撚屌巴

唔係日本人design架咩
惟一唔係咁鍾意係隻碟上面冇印野

個心仲係嗱住嗱住

可能係LHC make in TW

今日成日個心都係live到

轉埋MP3,聽埋先訓

不過我留意到一樣野
bb打字係用羅馬字
而我見過啲後生好似用九宮格嗰隻多啲

早抖

開始出名啦

好事 希望快d有原創

做咩

今晚推爆post

講野最正

レフさん

原來出咗大半個月

BB講野把聲真係好正

あるく あるく

好洗腦

每個女仔遮住個樣都係有原因架
[url]絕望真相 人氣日本youtuber貓天素顏相

[/url]

唔介意
其實張相都唔差

有得握手架？

第三張BB好似喊

聽唔到bb live 我都想

其實睇得好清楚

BB應該真係好開心

第一張好靚

想買

喺自己鍾意嘅雜誌見到自己係咩感受

自High

推爆左 記得開新POST

咁快嘅喂

ひまわりの約束 呢首歌
明明同一首歌 BB真係唱得有感情過春茶

有冇人會買

要拋棄春茶啦

幫你搵埋啦

不嬲 bb>春茶

有冇人組團

呢本好似大啲

唔知咩黎

我搵唔到
好似有半版bb

睇埋今晚推唔爆

真係喊

點會

最多我扮下痴線佬推po

洗唔洗扮
bb愛我 同 你係痴線 一樣，2個都係真嘅

好想去一齊喊

清你是咪掉轉左

好想要d貼紙

咁枝旗呢

你要貼紙 我要bb 就得啦

你去攬住你個yui 啦

YUI>All 不嬲係事實嚟
起碼把聲一定係

呢排冇人乜傾杏沙子同春茶

BB太正

隻碟聽日拎

仲loop緊

真係好好聽

隻碟真係好聽到痴線

StaRt入面
papapa把聲好可愛

I LOVE U

GAY

睇到著咩衫，照計前排都睇到少少樣

得120個位咋 唔洗灰喎傷疤巴

soft巴又踢波架??

冇牙

都係推唔爆個post

打緊機

Bb

冇人推

睇緊巴打些牙嘅 明天的我與昨天的你約會

唱K級數咋喎....

但係泰妹嚟 唱日文唱到咁已經好撚勁

我唔係好接受到

都係粉ミルク正
連BB都有follow佢
信心保證

宜家先974

有冇BB幫我推下

岩岩睇完 back number版無可取代 感人位好多但都喊唔出 下個月香港上睇下會唔會毒自睇多次

邊到有得睇

推

想睇埋一週的朋友

google完好似12月14 咁啱係我生日
我想追埋一週的朋友+與你的第一百次愛戀 不過等香港上就收收皮
btw結衣嗰套都唔得閒去戲院睇 遲到再搵嚟睇算

原來一週的朋友上左

982

983

984

985

986

987

WTF

上網睇晒算
結衣嗰套就睇R唔R到人

新po見

992

我

L

H

C

男

朋

友